[Robot Cops] 建議政府將來全面採用機械人警察

以免差佬帶有個人情緒無差別打人